其實正常人都唔會翻高登

暫時黎講 經歷咁大件事
根本冇人會翻
大把討論post都搬晒過黎
就算有假膠 5p 打手
相信都冇人會翻
唔明點解咁激動 擔心啲乜
嘻

好同意 唔係on9都唔會返
除非你食開屎

YES